有冇人同我一樣唔鐘意食米線

求其公仔面 幼面 粗面 日式拉面都好食過佢

個湯底完全係味精黎，配料又普通，牛腩面好食幾百倍啦

可能你對米線嘅印象停留喺譚仔

唔講湯底

米線本身質感垃圾一樣，要彈無彈，要韌無韌

agger

你識個屁咩 侮辱左米線！

利申: 可以餐餐食米線 米線超級愛好者

食過好多間啦
10分既話譚仔1分 其他最多5分

要辣先食得落

食肥絲啦你

依家間間食完都超口渴, 老字號都一樣
已經唔敢食, 40幾50蚊大把選擇

我都唔食米線 但身邊個個都好鐘意
Btw我由細到大都未食過牛唔知牛腩麵有幾好味

雲吞撈麵腩汁上

個質感真係

係囉，明明呢到好多人都唔鐘意個質感，現實好似未聽過人認同我

我都係 住石蔭 一個星期食幾次斜路米線

唔鍾意食麻辣米線

但喺新加坡食過叻沙麵(其實都係米線)，幾好食喎

叻沙應該幼身d?
同埋個湯底好食好多啦

我喺新加坡食左幾間，都係用米線整
所以我覺得係湯底問題，米線係無辜的

米線正呀

如果要索湯既話，米粉會好食好多

有個線字或粉字我都唔食

油麵+米粉

米線唔索湯

On9 米線簡直係食極都食唔厭
你識條鐵咩